pixel 2xl 轉 s21 既感受

- 感覺好細部。。。
- phone dialer, contacts, calendar 都好醜，要用番google 版
- in screen fingerprint reader 速度令人滿意，但ui 好醜，用舊fingerprint manager api 既app，fingerprint UI 畀Samsung 既UI 遮住。
- 點解用LDAC headset, 預設 LDAC 係 off, 要自己開着佢？
- 系統可選notIfication 顯示大小，但預設係細，只夠顯示好少內容，尤其是等sms 驗證碼
- 相機可以直接scan qr code 本來好好，但佢唔顯示URL, 只顯示page 名，咁會係保安漏洞。（iOS 都有呢個問題）pixel 無問題係因為跟本無呢個功能。
- 用緊個cheap cheap 透明軟膠殼，一路係度裝app , set up app 抄file, 部機都有少少暖

要大買P/U

細係讚賞

用緊pixel 4a 5g,當初唔揀s20 fe既其中一個原因就係samsung個one ui實在太醜，成個系統操作邏輯又冇原生android咁好，完全冇興趣用

Android 咁多廠咁多機；唔會有一套ui靚過同快過pure android

我係一路親生仔轉去one ui先發覺咁多方便野

用緊s21,當初唔揀pixel既其中一個原因就係google個ui實在太醜，成個系統操作邏輯又冇三星咁好，完全冇興趣用

one ui勝在本地化夠 smart octopus呢樣的確係完勝google pay
但係我暫時發現到既問題係 第1 android pure version主要向上拉既app drawer 向下拉係notification bar, one ui向上向下都只可以去app drawer

第2就係notification bar啲tiles one ui好似將所以常用唔常用既功能全部都堆晒畀你，冇得自己揀

One UI 確係好多嘢畀你set嘅。但係用左幾日既經驗係用佢既選項不斷turn off 佢既功能。。。。

有得揀你先係老闆
唔岩用大不了咪off
慢慢摸熟 其實套ui操作幾有效率

點會冇啊gcam 不嬲有google lens㗎喎

係喎我都真係無用過google lens scan qr code,
佢有個好既設計，係只show host name 出黎。
不過面對假付款qr code 可能都唔夠。

咩啊Pixel 個gcam 有成條URL喎

samsung用家
同意pixel ui靚同順手好多
好想要垂直app drawer
但係one ui功能太好用
用完根本返唔到轉頭
比我2揀1應該都會揀返功能性

係好用

AN界根本唔係三星就stock Android(pixel OnePlus個啲) 其他根本唔洗用

笑咗，大大力一巴煎落佢到

裝launcher

除左呢部，求大電細機推介

Android 有得轉 ROM, 係你問題。用完古董到新機都覺得有問題你就更加有問題。

會trip到 Knox

似乎Sony啱你多啲

第三方Launcher會冇咗部份系統動畫